[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5567)

😭

慢

fast

lm

po霸

等睇4個窿完場

馬略卡半大
10 5 100

果隊富唔知乜鳩好似幾勁

我

me

lmlm

半大24 屌你老母 半大都唔識學人踢波

閪乙 富恩角細點頂...

我了

ho

Lm

馬略卡又0攻門

閪乙半大真心可以開4倍以上

閪穴準備半場撚狗

一講即刻一射射鈄

2

LM

西甲成日開

馬略卡又半細

中

22

1個

富XXXX!

咁快入角大點算

盧糕！

妹撚到

馬略卡入未

買左馬略卡係咪中咗伏

富乜尻真係有波入

馬略卡大波
富xxxx -8c

妹撚到癲左

卡斯快半大

糕

同撚哂路 你大撚獲了

1:0

連埋賽馬大約三十注未中過

靜靜的叫

總會贏的

入未

馬略卡半大

333

馬馬

兩場半大，快

2場西乙半大 點撚解我會簡左盧高

叫馬略卡幫你入兩球

半大

4c

批准
半1全2

富恩幾比幾

今日真係角大日

連西乙都爆C

555555555555555

555

馬略卡2:0 波膽

又比馬略卡呃左

卡斯狂爆角

半場兩分波算啦ok?

馬略卡試下大波

盧高冇改錯名

準備打疊4場角大？

卡斯夠薑開個半大嚟

5c

馬會幾時有足智彩筆記 馬略卡呢d 陷家剷真心要blacklist

場場角大

球證幫幫手12M啦

其實西乙呢d 野話停就停 角大手足可唔可以gel 小陣

一大一細

老高入未

馬略卡好似爭d

馬略狗又假封

其實無買花生MODE

百屌馬略卡

卡斯2球ok?

要將呢樣野mark番落本足智彩筆記到

紅埋 nba了

富狗俾多粒一世球迷

荷乙半大1.52

卡斯紅

馬略半大5 1 100

有

lm me

??

祝中

紅左係邊

依家先顯示出嚟

你條LINK好快

？ 冇紅咩？

365見到乜牌都冇

你係咪睇緊未來

紅咗停到完場得唔得

google有即時

佢睇左場咩波

紅咗個後備呀

堅紅左

半大24

半場7c 先ok?

後備席

屌 唔係又細波呀嘛

就係

就訓著

我打錯隊名？

後備席除褲打飛機被發現

馬略卡 祝你跌埋落西丙

紅左個後備

明明以前係西甲表現都唔錯

究竟有冇紅

半8全8?

屌你老母又停C真係cls

走地賠率唔似喎
主平半高水

都話紅左個個坐左肯後備席

中國男子乒乓球運動員馬林被罰紅牌

屌

但落到西乙表現仲撚差

好撚過馬略卡一球都冇嗌都冇得嗌

快d 5 連c

盧高踢緊養生波？牌都無張

真係開細 半細全細算啦

半大24？

半五全八奇蹟叫爆區

6c

66666

神奇

西乙竟然半6

又話閪乙細角屌你老母

兩場半細食屎

西乙完美承傳西甲 唔撚入波 唔撚射門
妹撚到完場

半6全8ok?

唔係無可能
西乙成日發生

全10啦 好好睇睇

半6全12 plz

頂撚實

馬卡個場1角又買唔中 屌

盧高依隊野平時刷得好癲
之前狗會開過幾次8.5都中
狗會唔開依場反而角細

狗會班仆街到底有無咁撚勁

西乙半細2x1 入左一粒既

莊家有哂劇本 淨係計下點撚賭仔

最後一注生命注 英撚3.5b

閪乙刷你老母角咩屌

7777

77777777777777

斷腳死兄 食左飯味?

屌你個閪 食完返黎7角

再去食多轉飯後生果

屌你老母 馬略狗入未？

食轉飯後 會入架啦

馬略狗

半六全七經常有

笑你老母死燈閪

琴日水手.....

角大日

威爾斯贏硬?

係咁落飛

SOR 囉

１：１
８Ｃ

1-1

2個

8888

幫你叫 屌你老母 我都睇唔過眼

西乙又準備兩場下盤

馬略卡封乜

紅左個都1:1

唔通唔買就開口中2.5B?

啲人唔識愛爾蘭 淨係識威爾斯

馬略卡12碼

.....我都唔係講緊你.....

仲以為又假封

係入波 屌你

一定要入

屌你老母半和依家先1:1

我上面唔係屌你....你冷靜啲睇清楚先

久保射12M

馬1:0

同我入呀 馬狗

終於入

goal

馬略卡頂撚住！

馬略卡

睇錯 自打一巴

西乙都輕鬆角大

9c

99999

999999
58分就角大
咁正氣既

Goal!!!!!!!

12m

10c是夢嗎

快手12c

又話閪乙角細硬

買左9.5B 可以 GEL嗎?

10左啦
唔GEL等幾時

9齊

沒買 幫叫

5 連c plz

馬略卡-2大波

馬略卡goalll

又一場第3格?

留緊你言

唔敢買 只買第2格

10了

盧高成班不射男

今晚歐國

角大黨勝利

日乙西乙都咁輕鬆角大今日咩事

盧高0射

好彩鹿會沒開馬略狗 角盤

好擔心優越陳
佢今日有買既話應該針到仆街

-2

馬略卡大波

打升班馬都咁吃力

0射想叫追和都唔知點叫

升班馬打得OK 睇緊場波

西乙要冰角了

佢又唔貼圖
想睇

馬略卡上啊

想尻叫下追和 但見到0射

衰撚過東京

好彩馬略卡狗會冇開角球盤

又係甘堡爾

佢係咪去左TG GROUP

馬略卡大波24

3格角.....

12C

第3格

有無人又係大注就針 細注先中

13c

點追都有 派錢角大

卡斯gel了

屌你盧高，一球波都未撚射過

goal 3 格c

馬仔贏多粒啦

11.5 當第一格咁買

買唔落手

有名你叫no goal

盧高和OK?

中伏

和波或反cup集氣區

笑咗

冇人派點和點cup

我就真係唔撚信和

和10 1 100
贏10 1 200

有！！！！

高汁

客贏邊個派返比我

盧紅埋

盧高 紅

.3

no goal得2c 買左會激死

馬狗俾多粒

有冇知卡斯迪隆到底有冇紅

馬略卡奇蹟大波

RC

紅埋真係no goal

甘堡爾等於尋日既垃圾喜伯年?

手足輸4未

馬會揀得黎開既西乙都係1球起2球止

盧高no goal了

波又唔撚識射，紅牌就識攞on99

戰神卡

蘇聯盃個賽制咁on9

馬仔-1w 開到 5 1 100

反而想知點解有人買主隊

長年西乙下遊 vs 西甲降班馬

客盤gel到個頭硬過石頭

想派呀 盧高唔生性

十

輸9左啦、巴打接受現實

大版櫻花咩

佢

又無即場補飛
垃圾no goal

盧高輸多球12碼來

西乙殺死晒大波

富恩有冇機會主勝

客屌打返佢轉頭

沒殺角大 要還神

盧高追和please

卡斯+1gel

thanks

又輸緊又紅埋比人入多2.3球啦

甘堡爾 要睇出咩前鋒

似1:1完

紅咗件都唔攻
馬狗不如輸埋佢

盧高成場得3角 痴線波

支持一種果仁

無可能嫁啦

應該都係1:1 冇咁易開高水大波比你地

贏球12m

馬略卡全隊斷腳死啦

憑實力呃㗎

同盧高一齊斷啦

12M都要入先得，你睇下尋日人妻

嬴咪得
理得佢係大風吹入龍定點

下半場70分鐘訓地俾牌loop十次

垃圾馬略卡

無錯

贏波都垃圾 我屌你老木

補6咁多

馬卡比多粒啦

gel

唔明點解要屌 呢隊垃圾贏波真係偷笑

盧高劇本要反杯了？

我都想

西乙都想要呢啲劇本？

甘堡爾 收起個廢黑鬼前鋒

勁野？

7+

好吸引

補100分鐘都唔會入啦 慳返

紅牌多過入波
馬狗幾時死

盧高2紅

2RC

全世界大波

5角我愛你馬仔

盧高勁呀輸波贏紅牌

無買到史迪仔比果場
咁堅

盧高2-0
紅牌

盧高goalllll(rc)

紅牌多過goal
屌你老母個閪穴

威爾斯落完飛又回返上去

威爾斯盤
有無同好 🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

西乙真係聽晒order 做嘢
刷夠三格角就收工

我唔知 雷速岩唔岩個陣
隻廢鋒 係安東尼奧

[-2.5/-3]

甘堡大撚硬?

乙組波讓到咁深

祖國一定撐

堅係強彈
甘堡爾半場一換人
係咁數 上場我有買

兩隊咪一樣

7號6埸5球

一隊係祖國的叛徒 一隊係祖國的一部分

好似大船黎

姐係半大24?

唔啦 唔造船
細波100%

北愛爾蘭先係uk

愛爾蘭係獨立一國

威狗冇啦啦1.7回到1.78

馬略卡回血gel!

係唔係呀

多德

下盤

數據分析

得分主力都在陣上

荷乙都開到3球盤咁癲

4球先收哂

拜仁咩屌 我要下盤

買4.5b算 好似好過買上盤

半大算數

客隻廢又好似難入波

-2算

威ec 回到仆街

引主

西乙派左未

十二點晚已經皇恩浩蕩

個盤唔係人賭
客入1粒就要入4粒

買10蚊主其他算

咁客隊真係廢丫ma

單邊5球

波膽 星期日 5
甘堡爾(主) 對 多德勒支(客)
波膽
2:3@50.00

中左我了

認真依個盤 主隊係阿積士都要諗諗

足球交流有興趣就入啦

對面係聖馬力諾就值

買咗-2已經驚

輸硬

上次先比阿積士撚完

買個客其他 仲好

又係撚狗隊

亞軍廷夠勁過客幾班啦 咪又係贏1粒十字碼

主其他 5倍

派錢

乙組仔讓3球 一係避一係細注搏下客隊好過

外仔都係2.5 中高水

越係唔似 越要買 荷乙上盤

西再唔派係咪想我戒賭

威ec 回到高水過主了

威ec搞咩 出左陣所以回？

往死裡打

威EC點都高一班 英超對英冠

個陣不嬲都係咁

有無出giggs

因為無Bale

本身威爾斯就唔勁

睇陣 我想要愛爾蘭

賽前講左大部分愛爾蘭撚中左武肺 但出完陣發覺影響唔大

次次要屌到仆街 先入一球

睇咁多做咩細波好過

無speed

關乜事，一早都知冇

真 英超打英冠

又係依家啲垃圾料

馬略卡係咪未派

未

開波！

其實撳一下賽果嗰頁咪知
點解d人咁鍾意問派左未

11點派

屌 威爾斯1.78回撚到91 痴線

送錢

西乙仲未派

2030下盤

大波24

1分鐘都唔入波....

韓俄西乙，唔係即場起碼三粒鐘

11點再返來啦

下盤又gel

有乜出奇 我5點果時買1.92tim la

歐國聯有無直播

半大1.6

冇 馬會app都唔識睇既quit波post啦屌你

早兩日D國際賽多數都係跌既閪

K寶有無？

2030仲唔入
點搞

下盤gel 4分鐘都冇入球

過左5分鐘

客隊入波就爽

有即埸嗰啲咪有

荷乙上盤又死左取消關注

又有荷蘭波呃錢 肯定半細

主12

主１２Ｍ！！！！！！

半大未！

唔該５連１２Ｍ ＰＬＳ

無秒糕即係收得皮

炒撚左

12碼主隊

炒

歐國聯高水 567+ 互串

屌 ＭＩＳＳ左

MISS

笑撚死

Miss!!!!!

炒 仲差4個

笑撚死咩，買左半大啊

下盤又收錢

巴打睇緊直播?

不過都係睇好主穿盤

中楣

係

屌你老母咁都炒

12碼都炒...

12m都入唔到.. 讓夠4粒..

乙組仔打同組讓三球

客gelllll 咁都炒

力造半細

發覺12碼客隊啲人都無乜表情

細波了 強彈都沒用

字都未打完炒左，玩撚完

條撚樣特登炒 有心

空晒就頂比龍門，12m又miss

個姿勢根本係有心炒波底想射高

9點場 大0.5/1 高水

輸１２Ｍ唔通仲開心咩

射上天都唔益你

好激心，取消關注

屌你老母又炒12m

頭10分鐘啫，大把時間567

睇死半場一球撚狗

無啦
１２Ｍ唔入4.5B 24

力造半和半細，半大開咗幾次，係時候收割

咩料 一個向前斬就入到禁區

仆街，allin4.5b.....

主隊射好d已經3:0

大把時間ching

20分鐘前冇一球就玩完多

主隊打假波

12M係好難入架...

未夠鐘入波

依幾日無乜波大炒到

全部1：1

半大已死

9點 半大 威ec 有無得諗

大波苦主點名
1

2222222222

好撚on9 12m都唔入

半大連1.5都24 2/2.5唔洗擔心

威ec今次冇巴爾有死神

早幾日隊丹麥半場4粒下半場乜都無

主第2個１２Ｍ！！！！！！！！

主12m

又12碼
生性啦

又12

比夠5個12m ok？

我要５連Ｍ！！！！！！

哈薩克 對 阿爾巴尼亞 冇人買

冇12m唔識入波

比力啦

再炒 屌柒你

今次有掛

夠膽試下炒多次

12碼 手球

入撚左啦

唔炒

準備第３個１２Ｍ！！！

搞乜野手球

半細24

半大-1

球証重注左主
放心收錢了

球証買左幾多錢主隊，係咁比12碼

主第3粒12m未

比多三粒12m先再講

半場3-0先啦，專心睇歐國

入波未啊屌

威爾斯回完又落

愛爾蘭左了

少數派

多仔？

12m 1.5b cashed

2－0

2:0!!!!!!!!!!!!!!!

2：0

正氣到

西乙派未

話左強彈

勁能到

好波呀

好勁

荷乙拜仁

半大唔好咁易好唔好
又要收錢

頭槌好靚

上次反cup 1:3用左1x分鐘

比夠5粒黎

2:0完可以？

真係主其他既波黎

下盤開始腳震

半大 GEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半場主其他 唔好浪費大家時間啦屌

黎多粒
貪心買左2/2.5

same road

Until we score

原來乙組仔對乙組仔真係可以讓三球
好彩避左

3:0!!!!!!!!!!!!!!!!

爭D

半場比多2粒plz

又有12M

快手穿盤啦屌

買左客盤希望走到盤

3:0

威記？

直接要和 super

愛記

又你高水深盤成功開出

半2全2

愛狗轟注了

好唔吉利姐
上路

想睇2:0完 上盤狗80分鐘叫春

仲未入，開個4.5b先啦

大波２４
３０分鐘都未４球

威ec

愛字頭

唔撚係20完呀

全部半和

哇 今晚英格蘭打比利時

西穴仲唔派？

半大trytry

3－0

3:0!!!!!!!!!!

30

３：０！！！！！！！！

一講就中

半3:0得唔得？

3-0 goalllll

下盤冇了

真係讓倒三球

希望有假波出現

真係下下深盤撚下盤

-2輕鬆到

大波仲有一線生機
要半場４：０ 先可以生還

半場2/2.5b

低水下盤驗腦

巴西撚完到哩隊

真心 客隊投降 俾主隊半場入夠6球
大家下半場慢慢妹 好好睇睇完左佢

派錢波

下半 主換人都唔定

轉深一個盤多數開得出
相反上盤轉淺一個盤就針硬 前鋒拜狗就係

客入返2粒先啦

早知買半大２／２。５

去睇威爾斯了 荷乙係咁先

唔洗認叻 上盤大波係大船黎

主其他 5.00

數據撚買左咩

半場入多兩球先啦

1.5/2大全格!!!!!!!!!

+2.5/3都穿盤真係痴線

買左

比多粒先啦，主/客

知唔知自己買緊咩？

3:1！

點解狗會冇即場？？？

原來你都報假

威爾愛爾全部英超英冠仔

係威既👏🏻

31＞32＞42＞43＞完場

買左４。５Ｂ

半場5:0未

你連自己買左咩都唔知？

大波撚仲要叫

屌， 越位

威爾斯場波1.5b。7.5c。咁渣咩兩隊？。無睇過。唔知

38了，仲唔入。。。

１２Ｍ飛機１球
越位炸１球

本來大左

邊隊

愛6號Hourihane 踢av

之前d 1/1.5,1.5/2全部開唔到

屌左2k荷乙主其他，開唔出就含撚

31未呀屌

威記角大？

下..佢每一日每場波都報假

盤都走唔到

41mins 大波已死

再唔入 落場斬9人

唔惦啵愛記

半場前會有多粒

2/2.5大咁易中

冇出占士

開波十分鐘大細盤 1/1.5？

支持

4:0

Bale呢

威爾士角球大入得未

no c..

後備都唔見佢

祝你中師兄

6.5b好似幾抵屌

刷c 啦愛爾蘭

場愛悶到
有咩好買？

會5.5

咁幾時先開到主其他

買咗7.5b

慘
要下半場入２粒。。。

等高水小小 入一注

6:0既時候

等到2.5b大量入貨先

踢緊乜 愛同威

馬會無死錯人。開1.5b。

等唔到

高手過招 1粒波

入左1.83

屌 買唔切角大 連刷

買咗7.5b原來係好彩

個和波去到兩倍 19分鐘

完場再gel

客會入

愛入未？

威爾被禁屌

正 啱啱好買到6.5

20分鐘無入球3.5咩料

低水都開心

贏錢唔開心 輸錢先開心？

大0.5又要死 同閪乙一鳩樣

出一口救大家
基羅納+1

有冇買荷乙主勝呀1.0x

一陣睇

咪刷

買左啦 贏車錢去返工都好呀

威記被禁屌

祝你中4:3

補愛字頭第一球

買左 威記盤 補唔補主勝好

條友個眼角腫到

歐國聯又諗住開細波？

哈薩克大波

祝你中
但都想睇你含

好撚頹基羅納

主勝好啲咁啵

無Bale就打假

Cls 0.5/1 了

愛呢場波乜料，大細出埋0.5/1

有低水係咪低過2都叫低

等兩邊 五倍先啦 好快有

富咸後防！

狗會引細？

買兩邊入球，收息注都得呀

威爾斯係咪入唔到波架啦

仆街
原來甘堡爾換走左個ＬＷ前鋒

快手刷多角ok? 想追返角細

威記入一球 比我補一下主勝 得唔得

以前阿甲走地起馬都半場至60+ 先0.5/1

我睇live就咁悶
一唔睇就係咁刷
想點先

４４４４４４４４４４

4c 你敢追角細

點解我會買7.5s

邊場會入波先？

甩手打人頭

最好唔好....

超級角大日CLS

一掌打落去個頭到 不如乘機比多個12m

球証weak and naive啦

難過6:0

荷乙半大派未啊dllm

Why not 似角細 仲有注7.5

仆街 50分鐘了

半場都未完已經0.5/1 s

應該無

4444

個主客和 企好硬

太早買8.5s

威爾斯成撚日傳埋啲屙尿波

咩叫屙尿波

買左威ec想退飛 請問邊個幫倒手

威爾就斯淨係識兩邊落底....

8折出售威爾盤有無人岩

冇力過阿伯屙尿嘅波

幫我退多德先點睇

38分鐘後jump

打去馬會話買錯左好似得

睇live見佢落唔到底 但未補到角細，有第5角未

威爾斯場波有一球都好叻仔

pm

荷乙已死

半場未完就出 0.5/1

混沌重心 愛fg

馬會驚死無人買

甘堡爾成功撚大波

個球証

33分鐘

主場雞到

買L左主

刷撚夠未

細波大角

捉蟲 咁快5c

烏雞入一球ok?

多德3-1好嗎

-2c

Handball唔吹

半場入0.5/1b

屌
荷乙真係放軟手腳

今日角大日 6.5 -2

diu 荷乙半大唔撚派

通常半場入咁多 下半場就打邊爐

唉荷乙，玩撚完

又炒12m

荷乙屌你老母又撚

Sick ball

尤其荷乙

4.5b慘死

買大既 寄望客隊偷一粒仲好

62分鐘 30。。

無即場不嬲完場派 第一次賭？

3.5s奇蹟收錢

又00 ON9波

兩場半和

馬拉雞 有同路？

愛爾蘭半和派錢 出面賽前落到1.66

威爾斯唔對路

唔入對家入啦屌

cup佢老母

5折出售7.5s

屌你老母 半3全3

師兄你個名

全大慘被迫害

西乙買大波係咪自殺姐係

H烏雞唔好踢喇 一球都無

１２Ｍ唔入真係唔方好野

難啲開

球証做野未呀屌

下半1,5B 有FEEL!

客隊咁樣都唔入

未聽過？

中甲真係搵食波

賽後分析

開唔到大 都開個全格上盤啦

場入球大細 星期日 9
馬拉加(主) 對 拉斯彭馬斯(客)
半場入球大細
大[1.5]@4.25

$ 100.00

唔叫了，屌佢老味

好聽

４：０！！！！

差１球！！！！！！！！！！！！

半3全3
比狗屌

40 真係穿倒

金寶gooo 4:0

4:0 good

幫叫

上盤 全格

有幾可見賽前半和1.6幾 西乙餓超都無啦
不過有好似無咩必要益你地就真

收錢了

個龍撲到都入

開主其他啦
雖然無買

個龍入自己龍

主其他 快

半3全4比狗屌

個龍彈個波入去

5:0/4:1 ok?

連人波一齊入

比多2粒開主其他啦

等左70分鐘終於4:0

4.5s收啦

唔換走Jacobs 應該開到

最好入多粒7粒完場

快5:0

On9... 又高水上盤

試下調轉黎睇 佢撲入左粒波

12m未

快撚D同我入多3粒

冇人買阿爾巴利亞？

買咗咩

其實甘堡爾第四粒送既 下半場隊波收晒油

荷乙入球7粒
大波
主其他

送多3粒ok?

5:0未？

由30 去到 40都已經屌晒鬼 仲話7粒 我勸你度下場

888

客隊個前鋒又on9單刀笠俾人接

屌，唔入波點加人工，刷多幾粒啦

馬拉雞比人禁屌到

80分鐘半大已死

講真 荷乙班神鋒 踢港甲都隨時畀人彈鐘

全大，叫到傻撚左

當輸左

有無人買比利時對英格蘭

真係果球１２Ｍ累事

英撚啦

計好晒

發現9會開親8.5都好易開角大

屌，又跌，刷時間

笑左

威爾c入未

追返球都好

面子球未

bale 入未？

覺得多德14多過50

4.5s準備收錢 熱有熱食

12M未呀

大又無 角又無

比面子球喇 屌

屌，班人係禁區等波

開即場撚狗

完全烏雞on9

直接射出界。。。。

跌啲跌啲跌返7.5補和飛算

無啦無啦

刷喇喂

same

7.5s買左？

愛爾蘭係咪坐和望和

屌 烏雞降班喇

7.5b悶到唔想睇了

拉斯彭馬斯上呀！！！

我7.5s

89 全大已死

愛字頭 阿記入未

英撚踢冰島都撚到仆街

4場0:0

4.5s奇蹟

無角

取消關注 垃圾烏雞

5－0

ＹＥＳ！！！

絕殺５：０！！！！！！！！！！！

5：0金寶

屌你................................
92分鐘先5:0............................

又中

？？4.5b奇蹟

主其他巴打 慘

派？

阿爾巴利亞爭啲

奇蹟輸

終於，我叫得好苦呀

冰到

5比0

屌 嚇到心臟病 92先50

5:0撚主其他

主盤易到...

屌 我都係

睇左場波最後十分鐘 想入波既荷乙 大家真係不設防咁劑

屌你90+先5:0

買左6球7球...

On9

愛爾蘭入未

好在叫到個4.5b

4.5s最後一分鐘爆

咁先係二班三班波，乜撚野阿根庭喜伯年學野啦

終極燈

雞仔注幾Ｋ ｊａ

最後差D

馬拉鳩BARCODE式禁屌入未

狗會開大細真係準到

留名

7x換哂人
攻到尾
好正氣啦

第１球１２ｍ累事
本來６：０的

世界中位數 佢背後個班操盤手真係好恐怖

求派100起機

抽下唔中都開心，有得抽

5倍主其他

你條巴曲都幾疏下

多德個守龍俾金寶入到懷疑人生

主其他慘死

甘堡爾原來近3場都入5球 痴撚左線

首先要barcode禁屌左先

今日金仔走
今場比我中ok？

個11號救全家 下半2粒都係佢

呢個真 試下搵場荷乙 睇最後十分鐘
兩邊差未係中圈開爐打邊爐

愛 威會唔會有一球

下 平時輸開 7粒 今日進步左

我屌 5-0 差一球

威70分鐘左右會入

祖國絕殺ok?

傑斯打俾我
默契波愛1:0

炒球12碼

有無人識跳角球雨既舞

而家啲西乙咁興0射

刷角啦

同英國有關d 波都咁撚閪

甘堡爾5:0都要比賭仔屌

10.5b 針得

收左未？

閪乙

搵食艱難

馬拉加呢對野係西班牙最暴力嘅波

111

班球員心諗 又絕殺又開半大 咁正氣